男朋友近日提出分手 原因是責任多於感情

男朋友近日提出分手
原因是感覺有點兒攰 要經營下去會有壓力
他說現在感覺責任多於感情
即使有感情 也是朋友多於女朋友

他又說感覺自己現時不需要一個伴侶
不想拖著我 所以提出分手
知道他部分原因是來自經濟壓力
我有提出過可以與他分擔⋯

但他說除了經濟 還有磨合 少了共同話題 興趣
我有提出共同興趣 話題可以一同去發掘
但他說都已經兩年了 要磨都磨曬
他有說因爲看見身邊朋友因各種原因結婚⋯
即使結了⋯也是想要的嗎？

他說可能是自己未玩夠⋯但我不知道是否真的
但我又感覺他是有苦衷的 因為他家中正面對經濟困難
他說做這個決定 自己感覺輕鬆很多 少了一份責任

雖然我們最後是和平分手
但我到現在仍然很想和他復合
但心知他不會答應了 因為我對他來說是多了一份的責任

唔知呢篇野去到連登會有咩comment

Re: The Notorious
你問我有無為佢犠牲一d野⋯
咁自問係呢半年⋯因爲除左全職工作，兼讀返學個到都要開始出實習⋯

所以比起往日⋯我係少左好多時間陪伴佢
都少左去同佢分憂⋯⋯我諗呢個都係令佢壓力不斷累積的原因

但我一有時間都會約佢⋯但最近呢個日咁岩幾次約佢⋯佢都約左人⋯咁我就有D微言

之後雖然都約到兩次出來⋯但我地大家都感覺唔太自然⋯
佢講分手個陣有話，發現佢自己唔係將我放到好前，佢話如果佢將我放到好前，應該會cut活動陪我
（但其實我唔需要佢cut活動陪我 我都明白有時約左人唔好推，但佢就覺得已經將我排到好後了）